大陸啲野味真係好撚正

你問我答

有乜推介

想食咩

which g good

你講下你食左乜

Join when u go?

暫時食左
狗 兔 蛇 牛蛙 黃鱔白鱔
龍虎鳳

講緊食野

人在大陸

蛇都夠膽食

好普通

蛇齋餅糭

白鱔同蛇 好普通

見到蛇已經好撚驚

十年仲未禁得好嚴 食過穿山甲

食狗正仆街

隔左好多年冇食
其實個味冇乜特別

食過龍虎鳯 穿山甲 熊掌

熊掌係味要識人先買到

係講緊肉質好味定煮法

兩樣

本人狗肉都未食過 係咪應該由狗入手

鱔都算野味？

When back

唔算咩

後日

食狗正垃圾

如果你接受到羊羶味 我覺得狗肉應該係最易入手

咁點解豬牛又食得

其實狗肉係咩味？

咪道質地都有啲似羊肉 但冇咁羶

我反而覺得狗肉好難咬好似橡筋咁
但有d地方係煮得好味既

可唔可以話我聽邊到食

好想試下係咩味

利申：廚房佬

好多地方都有
你搵啲乜莊物莊就有得食

wawayu

呢樣反而未食

果子狸

樓果d算入門級

有啲咩唔係入門

活馬榴打邊爐先正

貓頭鷹

食過穿山甲
同鱷魚湯
唔錯有種特別味，但一定要熱食
聽講一凍d怪名就會出

唔好食 飲湯就ok

炒鱷魚都幾食 湯還可以

係邊到食

鱷魚香港都有啦屌

起碼要專賣狗肉果d鋪先正

不過而家好少
得d鄉下地方先有
仲要有當地人帶路先遇到

驢肉 老鷹 田鼠